CCP：香港管得愈緊 白手套功效愈大

王振民：一國兩制和國安兩者兼融兼得

中聯辦法律部前部長、清華大學法學院教授王振民在一個論壇表示，一國兩制和國家安全是可以兼融和兼得，兩者並不存在衝突，如果國家安全愈牢固，一國兩制的空間就會愈大，亦必須要排除一切外部勢力的干預。

王振民又指，在疫情下本港經濟要謀求出路，應該更積極加入國家的內循環，同時加入國際大循環，兩者不會有衝突。

原文網址：

精神分裂最佳病例。

共產主義源自德國

繼續為你主子畏毒藥喇

天氣越寒冷 納dee越強大

但習大大以家話唔玩內循環